龍門冰室我覺得勁好食，大渣哥果d咁9屎遠完全唔想去

睇fb見佢不斷有活動，多分店黎又平又抵食，食野又唔洗出示身份證。相反，食大渣哥（茶記）得一間咁97遠，52蚊碗牛面凍飲仲要加錢，問過d阿姐話係東和面，我樓下茶記都食到啦，唔講佢分化啦，食野仲要出示身份證，cctv影曬，狗也不屌

點丫又？

平心而論，龍門真心正

同以前比真係好大進步。以前我日日屌佢難食，而家我幾乎日日食

樓主肯我味

推

美心好食啲

有冇諗過你打咁多字都冇人會同你討論
你啲話題好撚戇鳩
BTW
你答到我越位係咩嚟未？

請起樓主底，所有post都係負評佔多
唔好諗住佢係幫龍門，佢肯定直頭無去食
佢志在混水摸魚，激起大家矛盾

係喎，似5毛

佢唔係5毛嚟
我同佢去食過B仔
正常樣 有份正常工
但係心態真係反社會

今日我都去左尖沙咀龍門吃糧尾餐。個熱奶茶好好飮。

咩餐

肯乜撚

你on9現實識你老鼠

on9，人講就信

佢平時都開垃圾post。死5毛來的

屌你啦 係到扮

冇圖你講咩都得

龍門仲難食過食屎
樓主都幾折墮